記住 撤回都唔收貨!!

係唔可以收貨啊!

成立獨立調查委員會呀🤬🤬🤬🤬

六大訴求 缺一不可